【共狗曾鈺成】幫緊保皇黨拉票，唔好中計！

2323 #紅磡 #理工大學
曾鈺成與張達明表示有信心同學在警署不會受暴力對待，但無法保證。
#now

點都要死守 點都唔好走
狗唔夠膽攻

一定過橋抽板。老鼠曾影完相就閃人

曾鈺成係老狐狸中既老狐狸

千祈唔好聽佢講。

唔好信！